大家有咩可以下酒既蔬菜？

我用菜芯加鮑魚汁

枝豆

唔同酒有唔同配菜同生果

螄蚶

茄子天婦羅

泡菜

啤酒再加串燒韮菜！！
嗚呀！！！！

拿，辣椒拍青瓜呢就fit到仆街嘅

腐乳通菜

點燒

點做

屋企有焗爐都整到，唔一定要用炭，殘體字sorry

正

1.買溫室青瓜，蒜，辣椒 (份量自己試下調)
2.拍下佢再切
3.落d鹽醃20分鐘左右 小心份量 太多會太咸 太少會無味
4.醃完後用水沖走晒啲鹽
5.風干，如果唔係太多水份
6.干左之後落蒜，辣椒，味精，鹽，麻油，糖
7.可以試下味，如果太咸就啤水再重複以上步驟
8.其實食得，不過放入盒放雪櫃一晚就好食啲，啲味會出晒黎
9.係麻撚煩啲，但係好撚正